[唔知有人講左未] 美國大選投票率出奇地高

唔止比上一屆高外

而係出奇地高

甚至比唔投票就要罰錢既澳洲更高

唔係高就有問題

而係部分州份高於95%既投票率太假

到底95%以上既投票率係咩概念？

姐係香港無政治冷感既人

其實要諗埋wfh呢個因素。
不過都係有啲高

創112年以來新高
前一屆先56%投票率
香港區選72%
台灣大選83%
最高咪北韓99%

Wfh+mail in都未必可以有咁高

非強制投票下既選舉甚少過90%

更唔好講100%

根本民主黨大規模做票

其實你睇吓點高法先

係無條件（例如罰款）下高過90%已經係超高
更唔好講95%
英國脫歐都冇咁高

歐洲最高好似都係87%

條友唔投就郵寄幫佢投埋

所以mail in真係好大bug

相信有好多老人癡呆既都被投票

我開post 講左啦， 不過5毛覺得合理

你要抄返上次，票多咗去邊

好似香港屋苑法團d招
上門定咩活動 搵曬自己人郵寄投左先

上次US得50幾% vote

95%以上基本上係強制投票既投票率

除左首次郵投既州對比唔到數據之外
應該有兩個定三個原本有節投
真係對比一下就知道咩事

唔係大幅拋離其他民主選擇咁簡單

基本上係懲罰性投票率

例如唔投就要交罰款既澳洲先有90%

如果侵當選
呢到d on9連登仔會唔會話有問題呢

輸打贏要

雖然今次大選爭議特別大 但95%真係好癲
Btw 人地駛唔駛登記做選民 定18歲自動投得？

五毛話你哋連登仔輸唔起

有好多死人票

唔好偷換概念

如果係有問題既假民主選舉，係咪一樣要接受？

換轉拜登都會出聲

你既思想真係做開奴隸

有幾多假票先

咁係咪可以間接承認
根本唔應該有全民投票？
連美國都造假 香港普選？笑話了

邊度95%？

又偷換概念
有造假=唔應該有全民投票？

咁你係咪間接承認左你係奴隸？

如果係有外力影響既投票
咁本身個投票並唔係正常運作

每人投出黎還每人投出黎
mail in 原本都有問題未解決
係制度需要完善, 並唔係唔WORK

屌你老母你真係9嫁啵

偷換概念同奴隸有咩掛勾 你真係偷撚換晒啦
我係支持拜登咁又點?

根本輸打嬴要

係呀
以家個制度唔完善 係有問題呀

但如果侵侵嬴左 連登仔撚會出聲咩 笑撚左

BLM, 同香港一樣
令後生一代醒咗

到時如果侵侵真係選到
咪又係一句 "美國人真係好支持侵侵" 打完場
你估連登仔真係會屌投票率高咩個陣

講到共和黨唔會種票
政治就係咁污糟 兩邊都身有屎

根本就係連登仔想侵嬴想到傻撚左
總之落後就搵幾千萬個借口
有d州 侵大勝係咪又要查?

唔夠人講就屌

知你出醜啦
支持拜登無問題

問題係支持有問題既選舉都唔出聲

真係痴哂線
成版時事台充滿fake news 以為上緊美國版香討
講到侵贏先係真正民主自由
果然香港人唔配有民主輸打贏要到仆街

有d州分 侵大勝
係咪有問題
係咪要查?

侵貪污定種票?

各位巴絲，幫手retweet推到所有人睇到呀

佛州103%添啦

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪激烈嘅官司戰。此事果真發生喺美國呢個世界民主燈塔令人極度震驚，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅仇恨同衝突

笑撚死人咩
係連登 屌你老母 根本係同呼吸一樣既存在

真心膠

原來你都識出聲架喎

覺得有問題你都可以出聲架

我冇話你係個啲州份輸打贏要喎

你唔應都仲好少少

一應呢下就柒左

所以我咪無開post講有問題囉

所以咪話佢偷換概念

做開奴隸

你最醒啦 知道大選投票出奇地高

仲唔去搵蘋果報料?

所以你都係偷換概念囉
咁就叫奴隸

我而家唔係話你有冇開
而係你有冇開既權利

你其實小學畢業未

我真心覺得mail in好多假飛
有9成其實係好astonishing
wi有成9成2

繼續比大家睇下你點柒

點解我冇開既權利

你hack左我ac定點

死人都出埋 點樣唔高
我就唔信投票率有咁高

得啦
你最醒

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

得啦得啦
咁明顯有問題既選舉都spin到唔配有民主乜乜柒柒
單機換acct啦

on9仔
你宜家只係攞住啲冇發生過嘅事打緊飛機渣

你最醒啦 你嬴啦好冇
放過我啦 我認輸啦

高又唔得，低又唔得
搵埋攬炒巴寫信俾ICAC，睇吓可唔可以取消今次總統選舉

香港咁多種票我地都贏
唔代表種票冇問題
一係智障一係五毛
走啦柒頭

嗯，你說的沒錯

仲有另一個唔知算唔算

斷崖式上漲
美國唔係用點票機㗎咩
正常咁一票一票咁計就算真係好撚多人投
唔係應該係慢慢斜升上去㗎咩
有無人解答下

係冇發生過呀 因為根本未點完票
但好肉酸囉 總之侵落後 就會有借口話有問題嫁啦

侵大勝個陣 呢d問題會變左冇問題

北卡

兄弟辛苦你了

條友真係弱智唔係扮

我真‧5毛黎 歡迎block我

自
北卡羅萊納州得81%
最高亞利桑那州先有85%
幾時有95%？

唔小心-評左

留名跟進

103

邊有95？ 放source啦，應該係fake news

搵唔返98%個post ，可能係我被fake

多咗喇，多就肉酸架喇

高過 90% 一定係假

上一屆得50幾？唔撚係掛 差咁遠？

請睇#75

美国造票

Trump輸
連登仔: 投票率假

Trump贏
拜登fans: 投票率假
連登仔: 拜登唔服輸

利申 撐trump 但睇唔過眼連登仔雙重標準

嘩！我一路睇一路想block條on9仔，真心好難頂，小學雞都無佢咁膠。辛苦晒你覆佢又有多個笑話睇。

你有冇望到拜登FANS都講輸打贏要
睇多幾個POST啦ON9

95%？有啲州106%點睇

Thanks 原po 我可以block多個on9

哇好撚多5毛，上年侵贏有冇咁高投票率呀5毛輸打贏要？一件還一件好冇？

係咁話做假既，不如睇下呢隻31看世界先。

4年前個比率係萬份之一，但就成日有人嘈話好多人做假，根本係假命題，係真既就拎數字出黎。

當然4年後既今日會唔會突然舞弊得好嚴重，無人會知，但無證據就係度7up無意思。

數小左俄羅斯同中國

呢啲智障引戰撚最鍾意有人應佢
完全封鎖就ok

所以樓主開post講有問題，又有咩問題啊

邊個州有九成以上投票率？

你地係咪當左點票率做投票率

有得上網投都唔會過90啦掛...
總有班人真係唔理或者揀唔落手

利申 識幾個呢類人，即係好似有啲人一邊覺得黑警/中共好仆街，但另一邊過唔到心理關口支持抗爭咁

[black]傻閪。。。blocked
[/black]

Ching 幾歲呀呢個世界係咁嫁啦，仲相信人類係絕對理性？只係咁啱連登大多係trump fans 姐，你睇下twitter咪一樣大把trump fans 叫春叫完春咪又係重新出發

現實係：
Trump輸
Trump fans: 投票率假
拜登fans: trump 唔服輸
連登仔: 投票率假

Trump贏
拜登fans: 投票率假
Trump fans: 拜登唔服輸
連登仔: 拜登唔服輸

有過4成半票係投俾侵
兒登仔意思係咪侵都有假票？

作夠理由未？
賴完地硬未？

樓主好波
條5毛答唔到點解 有造假=唔應該有全民投票？
死番大陸啦 仲"笑話了"

下年香港立法會重高投票率丫
無第四權無公平公正嘅選舉羅
香港要羅個經驗早啲準備好啦